和理非抗爭對於革命黎講, 其實幾重要

和理非抗爭對於一場革命黎講, 就係作為革命既前戲, 捱打令更多人同情你地再加入場革命幫你地班和理非抗爭者報仇
就係咁簡單

你阻止其他人幫和理非抗爭者報仇, 咁場革命就係咁先
因為你地要求EQ10000既人先有資格參與場革命
門濫SET到天堂咁高,要個個跟你做耶穌
最終結果就係爛尾

姐係一場革命只能因和理非抗爭而起, 都會因極端和理非思想而結束, 成也和理非, 敗也和理非